---
title: "Medie superiori"
date: 2006-05-14
draft: false
tags: ["ping"]
---

Ho aggiornato a QuickTime 7.1 e Security Update 2006-003 (se non erro). Anche per tranquillizzare Piergiovanni, nessunissimo problema di riavvio.

Sì, il Security Update ha richiesto ufficialmente un riavvio. I riavvii non desiderati restano due dal primo gennaio. E sono passati 133 giorni, quindi mediamente un riavvio non richiesto ogni 66 giorni. Sono più di due mesi. Le medie si stanno alzando e, per Mac OS X, sono sempre più lusinghiere.